買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答

屌你老母咪再燈

對上一次買嘅股係匯豐

OK 跟

做咩咁睇唔開

買幾大?

唔好呀屌你 有貨呀

有錢齊齊贏

唔多 買少少試下先

一齊贏錢

見親連燈唱好邊隻股就邊隻跌

新手 第一次買股 一齊買 一齊賺 yeah 👍🏻

清倉先

Put爆

拆完先啦

aapl
aapl
下禮拜上600
分股再每股200

咁大市值 連登點會左右到

600 gogogo

拆完就200啦

等睇被燈到跌穿二萬億市值

唔會啦 信念

屌你咪撚燈啦

唔信今次會輸 要賺翻匯豐輸嘅錢

屌你老母咪撚買

點解

利申 idog
梗係要買埋aapl

聽日ALLIN！

買完唔貼圖正仆街

同你一樣

買完貼上黎又點話

真心 非假膠

齊齊賺

600 除 4 ＝200

支持

分股時800呀啊笨

樓主同路
tesla + aapl 根本無得輸

真

我都all in 唔鬼理
驚西

美股咁易被你條碌柒燈到咩

all in

巴打心水清

正股唔驚

買啦 買啦 買完我又跟

買完記得開post話俾我地知

一定

你可以嬴返次了

希望啦

仲有咩想買？

暫時係咁多

蘋果得罪你咩？

買完上黎報告

NIO + 0282 好啲

我都好有興趣知

放心你今次一定會破燈
唔洗輸

屌你咩

呢兩隻都唔識趺架傻閪

求你唔好買

買幾多？過十皮我沽

唔好買tsla同aapl喇，太高。買微軟，下一個兩萬億。

認真？

唔過 放心

認真建議定假膠

why

求你買多d 最好買etf

我支持你，要跳出舒適區

買咗你就會贏

仆街 引到燈神入黎

買咗咪知囉
美股敢買就贏

靜啦屌

買埋nvda

識係今日先出post燈,證明都係有料之人

睇嚟epic game今次官司 ko Apple 鳥

非燈真心想買

我吉田加持你，保你平安

留名

唔好燈我

屌你老母咪亂黎
有貨係手

扮撚曬野
有冇美股戶囗先？

開咗啦

aapl定tsla

請善用不推文回覆

想挑戰大dodo?

好彩唔係燈Amazon 啫

死撚開啦

tsla真係燈唔死，好堅
識幾個明燈佢18xx入，我都預佢一入即插
點知連升兩日，佢自己都話破晒燈

我聽日都決定入1股 Tesla 邪一邪佢

連登仔話唔好，就更加值得買

買！重手買！
齊齊掃平貨

燈到升，賺
燈到跌，可以入平貨
根本無得輸!!!
各位燈神加油，聽日等你哋好消息

靜啦

買樓未

其實聽日一定跌wor ⋯

屌你

快買！
等緊位入貨 日日破頂入唔撚到呀

我都係，個倉得tsla同aapl

燈贏左有錢分？好心唔好咁小學雞

買，實踐連登仔最叻既高買低賣 升完先買，跌到最低先止蝕

屌你老母，靜啦，咪撚搭沉船啦，你扯呀！

買 一定贏今次個個連登仔都買發過豬頭

真係咪撚買, 利申冇貨

本來想加碼，你咁講一講我即刻想縮

唔買正仆街，依世買乜事乜

我買咗你呢世買乜輸乜？

屌你老母收手啦

好彩星期五清左倉

你買你輸，關人撚事咩以為自己乜水。

我買我輸 關你撚事咩
等成世輸錢啦你

有

24/8 前先有

捉你老母好似(SL人UT)咁屌

今日收市登記？

你老母做雞俾你老豆屌完生咗你個弱智仔 字都唔識寫

邊隻字寫錯咗
講嚟聽下 睇下你乜學歷咁撚把炮

完全封鎖 - ゆめがさめない
字都未學識就上連登

放心 我唔會幫你推post
畀人睇到你幾咁柒 真心驚你跳樓

成班唔知屌乜
真係咁撚易燈死
你隻股票應該都係垃圾

依家連登講下笑都唔俾㗎啦
而為我講咗我唔係假膠 真係會買 匯豐都有買係事實
唔知啲人屌咩 成個post 無講過一句假嘅說話

買左20萬 得一隻賺200蚊 今日我都要入aapl了

希望樓主破燈

姐係聽日已經係除4個價？

屌你老母咪撚買SQ同PYPL

盤前升緊

511

買左未 貼個倉黎睇睇

宜家都511。點買

盤前我個證券買唔到 買完一定貼上黎

係咪今晚開市買先？

係

仲未買？514了

無盤前

希望開市回比你入

唔好買aapl
唔想輸錢

真 大股都燈得死 死撚得啦
支持

回咗1蚊

樓主買 aapl應該冇事嘅
燈唔到 appl

哎呀
打錯字添

冇事啦算數啦

屌你，咁撚多on9仔成撚日換iphone換mac機，仲要部部都成皮野，apple點撚樣會輸，

唔問價 511 買左

幾多股？

BABA

等拆股

$509 沖不破

柒頭樓主又話開市入？貼單未

依家貼 祝你呢世買咩輸咩

買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答（2）

屌你又燈

訓教 打暈自己

仆街啦

嘩 樓主好野

樓主好勁

有神快拜

痴撚線！屌你老母

真係幾燈

買埋蘋果 please

就係買aapl

sorry 大家

屌你老母

有料到

震一震倉姐
特價時段

你真係買親股票都輸

神啊！祢可以每次買股前提點一下蒼生嗎？

屌你.....

係唔係想做另一個老母面

miss左呢個post，屌.....

勁到.

樓主好嘢
下次記得早啲出貼士

你個撚樣幾時死

神燈

504入左啦
屌你老母
黎呀

識玩

我唔信 樓主咁撚勁

講還講唔好咒人 咒我嘅希望你地死全家

不如你試下放返佢，睇下會點

...........

燈撚到

無錢再輸

屌 512 入左 一買跌到仆街

點解啊

麵仔二世

勁過老母麵

利申入咗Tesla

講還講真係唔好咒人 高抬貴手
咒我嘅唯有希望你地死全家

屌你老味你放返晒佢啦
唔好搭沉船

你放哂佢啦

食屎

無諗過咁燈

原來係你

唔好燈啦師兄

害咗幾多頭家散。。。

冇追po 但有圖 respect

賣撚咗佢啦仆街

你老母被狗屌

雖然你燈， 但有圖有真相呀

試下腳踏實地做人啦 樓主

買咗幾多股

唔過10咋

下世小心啲

恭喜曬

利申：持有

屌你老母臭閪 燈撚完未

咩app

點解要咁害人

樓煮跌完先買, 仆街啦
Tesla 有冇買

燈撚完未

老實講我今日本來仲想買fb

唔好燈求你

Sor 真係燈死咗

真係即跌

咩價位

都死撚埋 $277》$271

嗰撚樣應該係511

果然真係成功燈左

好彩高位放撚左

lol

樓主放貨出句聲

仆街冇睇樓主post, 2070 高J 左我屌你老母

好準

tsla 我無買

無諗過可以咁燈

大佬俾條生路黎行下

燈撚到冇買都插.......

真係痴撚線 天下第一燈

放返ok?

抵你買咩輸咩嘅

連燈

屌你老母啦

樓主。你玩到 蘋果 轉埋燈
Dllm

咪又係果個

你班友好撚好笑，唔覺意燈到就以為世界圍住連登轉

放曬佢 即刻

原來係你 咁都比你燈死

走一走先
今晚個款都唔似有運行
爆上完一陣又落返
set低啲個價等執平貨算

入啲契媽頂住先
廢事一陣V返上去食唔到

屌你 fb v 都係我想入嘅股

睇到個po
pre-market高位已走

無嘢 睇錯

唔差在直接入TQQQ囉

屌你老母死全家

一於入TQQQ，我係你就唔忍班友

咁希望你聽日死全家 不得好死 全個家族死清光

走鬼呀！

你估我想啊 屌你老母

cls

樓主 你好勁= =

哦, 反正我都冇人冇物

AAPL 穿500

原來孤兒 希望你聽日死啦

樓主有料到

大家咁話

TQQQ都燈埋

Apple點都會回少少啦
就算8月買既都賺個10%

fuck you op

TQQQ啦
送班友上路

今個post 完全封鎖咗2個癲佬

勁

媽咪麵附體

琴日見到樓主po，今日開盤即放哂aapl，多謝樓主救咗我

樓主買多手tsla 我就all in

上緊返去
沒事兒沒事兒

今日盤前9痕買apple同teslun
依家玩撚完

本身可以直上520

樓主未夠料，aapl未死

跌穿埋500

唔罵樓豬lu, 贏番錢

已follow

琴日睇到個post無反應
今日再見到，入黎朝聖

師兄有料到
走左down聲 thx

怕咩啫
遲下個個當你麵神咁拜

樓主加油 頂撚住呀

樓主幾時走

有咩貨喺手？

樓主唔好走呀 要同我地齊上齊落

走左隻TSLA執返啲平貨先
樓主發力燈佢落去
再跌低啲我先執返啲

aapl我覺得就算600都追得過
話曬年年都有貨交，又咁多死忠

同底樓主燈力強定麵麵強

絲打可摸以幫手買qqq

大家再屌樓主佢嬲嬲地入ARKK大家飯錢都無埋

真係樓主有冇考慮做美股面面

痴線㗎班友 郁一郁咒你全家 有咩都唔會再開post 了

d人盤前高追係佢自己問題

樓主幾時死

樓主燈力驚人
Tsla比你燈中咗
可唔可以出多幾個post燈
想入貨

唔怕，睇你燈得幾多次

全倉tsla＋aapl ，未撚驚過

佢有撚買Tes撚咩，連價位都唔敢Show

佢話冇買到TSLA，淨係買左APPL喎

其實我唔明

24/08除淨 30/08先拆股
反正24/08-30/08買都跟31/08價錢

咁心急買來做咩？

散戶
唔需要明 跟住一齊炒就得

有人話2000買唔起
400就買得起喎
計我話2000美都咪學人炒股啦

樓上條友精神分裂？
乜都無講過 代我答問題

Push

樓主會唔會一手股整沉成架船

利申 無講過2000美都買唔起呢句 亦由頭到尾無話過買唔起
樓上條友搵人打一打去漁農處唔該

勁抽，一入tsla即跌。。屌你，咪拖埋隻AAPL啦

届

娘子，有神快拜!!

DLLM 睇個勢今日aapl都跌 大量拋售緊

樓主一野。就gg了

屌你！你一入市Tsla AAPL即插水!

我屌

原來分開兩日, 一日燈死一隻

我都係燈神
504入左1股AAPL

屌 比番d錢我呀

燈到Apple跌穿500， Tesla 跌穿2000
連燈真係法力無邊 …

樓主都幾撚勁喎，本來唔信堅燈

樓主你真係好撚勁

樓主入得好少

如果多熔斷左

2115 tesla 509 apple

多謝樓主
回調執左少少AAPL
今日已經有錢賺

屌你 推咗又會跌翻㗎啦 唔好推 唔想坐艇

快d跌，想入貨

買左未架 又升